其實唔係所有警員都仇視示威者

//代朋友既親戚既朋友既親戚出post//

——————————————————————

我係一名現役警員

由細到大都以自己既職業為驕傲，服務市民、維護公義。但呢一個幾月所發生既撕裂、警民既衝突，確實令我非常心痛，承受緊前所未有既壓力同無力感。
事實係的確有唔少既警務人員帶著個人情緒返工，對示威者態度惡劣，甚至粗暴對待，令警隊既正義形象受損，加上高層莫視前線警員既聲音，令警隊士氣越來越低落，感到失望。睇到相關既新聞同片段，示威者受到不合理既對待，作為警隊之一既我亦覺得非常難堪同羞恥。
在此，好希望警方高層可以正視問題作出檢討，唔好再逃避或推卸責任。亦懇請特首林鄭同各政府官員負起解決當前社會問題既責任，唔好再拎警務人員作為擋箭牌，回應市民訴求，作出實際可行既針對性方法。

各位手足，
希望大家仲記得當初入警隊所宣讀既誓詞。
同行既兄弟，
我撐你，你並不孤單。

最後，想同香港人打打氣
我們也愛這個地方，香港人加油呀！

收皮啦洗你老母白

唔屌你住 但點解唔團結一班仲有良知既踢爆黑警

[香城online]前線一個好嚴重既問題

以我哋呢兩個月觀察：所有警員都仇視市民

唔好急住割啦，你地唔接受新既勢力加入只係孤立緊自己

咁請佢立即倒戈加入抗爭陣營

負皮
上一頁
洗撚你洗白
打好自己份工自然無人得閒屌鳩你

8.5大罷工

幫推

你哋自己組織吓先啦，單丁點洗白

你哋自己組織一下，組織完全部企出嚟
如果淨係網上留言冇行動冇影響力，一律當唔存在

係網上講幾句影張證有乜用？
人地公務員都出黎集會
你地呢？
又想洗白？
到有日你地著住制服出黎集會/同我地一齊遊行先算啦

其實睇到現場真係有拉住班狗既
但真係兩隻手數得晒

沒有一個黑警是無辜的

咪傻啦

收皮啦黑狗

辭左職先再講

收皮啦 黑警死全家

屌你啦黑警
冇好人架你地
收皮啦

點新勢力法，除咗擺上嚟打下j有咩實際幫到？

你收皮
冇睇到

黑警及其家屬沒有一個是無辜
皇天擊殺 陸續有來

我夠知其實唔係所有警員都仇視示威者囉
on99
罷工/辭職囉

公平Ｄ
所有有可能出現係市民面前嘅警察都仇視示威者

咁坐office啊，做其他dept果ｄ咪當50%囉

屌你老母 講完

吞槍自殺明志,我咪信你囉

所以警員都唔想飲凍撚水

冇一個警察係無辜 全部都要清算

有冇咁多阿蛇依家先出黎講嘢
依家就黎兩個月 先缺半獸人出黎講人話？

收皮啦

但我仇視所有警犬

我當然相信唔係
但100個有99個都係
淨低一個俾人排去守水塘

大家警用不推文回應

朱仔成新 account ?

唔會話無白警，但你唔捉啲黑警，咁我唯有當你地全部都係黑警

你搵返仲有良心既人勸班黑警囉
一罷工 唔聽order 或者唔做都可以證明你仲有良心

真係有良心就退出警隊，出黎踢爆佢地D黑幕

野貓式堵路 打遊擊先係出路！！！

一日佢地唔拒絕不合理指教令 講咩都無意思

只有不出現在市民面前的，才是好警察.jpg

係所有市民!!
唔單只係示威者

好可悲, 只得一份工可以做
屌你老母啦

拒絕指令咪比人針 到最後咪又係比人迫走

收爹啦屌你老母

仲做緊狗既，沒有一個是無辜
負皮上一頁

嗱~唔係唔信你
係想搵個唔仇視市民嘅都好撚難喎C虎

想變返白狗，咁你罷工/下次發夢行出黎倒戈啦黑狗

唔同黑警割
唔辭職唔爆料
你地就係幫兇

唔show名就想洗白？

根本人人都知唔係所有警員都仇恨示威者, 但大部份都係, 突然出咁多呢D POST根本係想幫佢地洗底只接受投名狀OK?

唔好諗住洗底

係阿 最好佢地辭職或者持槍倒戈
佢地無其他野可以做到

沉默就係幫兇
唔好以為你地出聲都無用
你地唔出聲就係無撚用!

認錯先再講

支持清流

洗底熱線
知幾多講幾多

再講警察都有好人嘅就係差婆係黑警比狗屌
好唔好人我地唔知
我地嘅責任就係對抗d壞人
推主線po罷喇

請8月5號一齊罷工

唔割，不過叫佢盡量幫下手，留意下有無咩黑材料可以暗暗地爆，又或者有機會就暗示下d 同事，如果以後維穩成功無哂示威者，仲有無需要用咁貴人工請咁多毅進仔呢

呢啲post請即負皮 唔好推

唔連你都殺埋就偷笑

比你打仲要唔仇視我地
真係多撚謝

狗
出封咁既野搏咩
屌你老母死返你個狗竇

無一隻狗係無辜

無一個係無辜，唔好諗住洗白

收皮收皮收皮

//拎警務人員作為擋箭牌//
笑撚咗
人講你就做
含撚啦你地基本做人資格都無呀

麻煩踢爆你D同事啦

死撚開啦

由細到大都以自己既職業為驕傲？你一出世就當差呀？

咁你就咪撚做啦 屌你老母
講就話自己唔係仇視示威者
到你企出黎咪又係要聽order 咪撚再洗白啦

好同意 辭職其實未必係唯一出路 反而應該撥亂反正

又黎洗白？

係就集體出黎講啦
唔做就想出黎洗底
冇可能！

我未撚見到過 咁耐以黎我凈係得出一個結論:警犬冇一個係無辜
想人認同你先做番啲野出黎睇睇

收皮啦屌你老母
黑警死全家

屌你老母

無人想知
黑警死全家

請善用永久封鎖功能

去死啦

唔係所有，但都9成

收皮啦狗

我屌你啦黑社會

辭職就撑你

收皮啦死黑警, 香港唔需要狗啊
你地全家去死啦好冇啊

個別例子
別有用心

屌你老母啦咁就想洗底

咁有良知唔該偷偷搞破壞，你諗到可行既情序破壞，唔肯由内部幫手，你講呢堆嘢只係順風車心態

收嗲啦黑社會

係有正常人的

唔係個個好人都咁夠薑辭職

辭職囉
儲料篤黑警囉
對峙時放低武器囉
on99

你當住記者面打尻d 同事我地味信lo

淨up無用

有良知既要合作一齊先有效

一個半個做唔到乜

一齊負評
不能洗白！
連坐制
一係你辭職唔係唔洗講野

一定，但點分，返唔到轉頭㗎嘞。
唔做番d實際野，無得洗白

你唔打人，就唔會有人還手打到你，無影響

請用行動證明

我信有好人的
如果真係冇得發聲 唔該你地上場行行企企 唔好出力
記錄證據 第時告佢老母

支持
但一日未有獨立調查
一日未有真！監警會！
所有差佬都係狗
因為市民無辦法相信呢個失控既無紀律部隊

我唔信警察有好人，完

唔鬧你
不過你有咩幫到我地？
如果你仲係入面做緊 但咩都幫唔到手
咁收皮啦黑警
如果有 咁快d 而家係做野既時候
唔係洗地既時候

冇人隻狗係無辜 咪撚理隻黑狗想洗白

罷工我先信

前線警員如果你地仲有正義感使命感 誓言要除暴安良

高層漠視你地既意見同壓力 不斷誤判形勢落錯命令推你地去死 你地仲盲目接受呢啲所謂既命令？

佢地已經離撚哂地唔會理你地架喇 你寫幾多篇聲明鬧高層都無用

前線警員你地槍有裝備亦訓練有素 你地好清楚應該點做先會令自己有籌碼在手

希望呢個post係真心 如果想洗白既唔該死開

我相信係有白警 依d人不被警隊亦不被示威者瞭解
承受最多壓力既其中一群

收皮啦黑社會

冇精力去搵白警，清算之日先還清白

下次你夠膽喺前線倒戈打鳩黑警先再po 連登啦

咁正面點解負皮

Dont care
無一個係無辜

好仔唔當差 回頭是岸啦

含柒咗冇condom係無辜架
如果係有心揾同路人一齊反柒其他condom

做真警察保護我地

屌你老母洗乜撚野白

強姦犯

應該問下，有咩先可以令啲犬調轉槍頭